有幾多人覺得佢系仔！？（有片）

人邊啲FD話佢系女🤨🤯

片：

關人撚事

找同路人 唔覺得佢系仔咩？

淨係睇封面都覺得係女

屌 我要驗眼啦

睇圖唔睇片都覺得佢係女